【突發】 入境署暫停緊急申請及領取香港旅行證件

重要通知

由於新型冠狀病毒疫情關係，所有預約申請及領取旅行證件服務暫停，直至另行通知。如需緊急申請及領取香港旅行證件，請留意入境事務處公布的最新安排。

由于新型冠状病毒疫情关系，所有预约申请及领取旅行证件服务暂停，直至另行通知。如需紧急申请及领取香港旅行证件，请留意入境事务处公布的最新安排。

In view of the situation of novel coronavirus infection, the appointment booking services for application and collection of travel documents have been suspended until further notice. In case of urgent application and collection of Hong Kong travel documents, please check the latest arrangement as announced by the Immigration Department.

as I thought

唔比你地走

落閘

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

姐係之前冇拎到特衰嘅依家冇得拎？

出入境自由8888888888888888888888888888888

7月19日公佈，唔知係唔係一早停咗

目前尚可網上申請

黑境

屌你直接封關

講左好耐

停左150未

而家係幫你換嗰個話唔幫你換咩

On9

你邊句睇到呢個意思

都唔係佢哋決定架啦

攬炒

都廢事俾

放狗

FAKE NEWS

想走要同黨申請

網上申請 之前試過
咪撚fake news

驚西

我BNO未過期喎，柒頭皮

咪撚亂吹

仆街，遲下分分鐘出境周到有bno即刻拉入勞改營，特衰要過愛国試先比申請

肺炎冇櫃檯服務
拎同申請其中一次一定要親身
除非你有黨照顧喺大使館拎

咪撚on9啦
你用身分證咪出到境囉
Passport要過晒期先續你就抵撚死啦

換身份證有冇停？

柏林圍牆

咁腥港人點算
廁所板唔係香港人專用架喎

咁即係迫人用BNO姐

其實年頭都已經有

如果到時出境唔畀用E道
全部要用counter 一定要用特區先出到境點算
宜家政府冇嘢做唔出
我諗好多人一續咗BNO就冇咗續特區

出境用身份證咋嘛，唔關事wor

想拎bno嘅可以唔駛理

過左期既特衰都出到境架

出境唔係用身分證？

呢家話考慮Bno唔承認做旅遊證件
即係係香港用bno check in航空公司唔會比你上機

Passport過期點出boarding pass

網頁冇公佈嘅？

Who give a fuck to CCP? Cathay???

放咗好耐啦

借個位唔好意思
{反攬炒救香港}香港政府天才抗疫政策一覽

過左期先整就抵撚死啦
唔夠一個月有限期都買唔到機票啦

難講，之前改中國台灣都大把跪

連登仔閱讀理解究竟有幾？

NOT NOW

THE USA IS BACK!

因疫情關係，所有智能身份證換領中心及其預約服務現已暫停，直至另行通知。

早前已預約換證的市民可於稍後日子前往相關的換證中心辦理手續，而無需重新預約。

申請人前往換證中心前，請留意入境處公佈的最新安排。如有查詢，請於辦公時間致電3521 6565 (星期一至五上午九時至下午五時，星期六上午九時至下午一時，公眾假期除外)。

果然咁做

使撚膽心佢地，遲早啲單程證都唔使拎話批就批落黎啦

你續過期未呀

又唔係用特區護照

屌丫冇特護得 BNO 出唔到境

唔係喎.......大家出境唔係用身份證咩???
去到外國話自己係香港難民咪得囉??

我覺得唔會暫停到一月都唔俾人申請/拎護照

全家BNO笑而不語

推民族自強 香港獨立

借個位! DOWN APP!!!

鎖國了

唔比你走

本野有10年有效期
有排停喎

啱啱想續 特區
點算

sor 未用過hksar passport

即係本證仲有最後1個月
係買唔到機票？

真係唔知

用bno到時會出唔到境 中共唔承認

唔緊要 我仲有其他

本特區今年到期

要停幾百個藉口囉

你大檸樂喇

出境用身分證
買機票先用護照
英航冇可能唔比bno買機票

上頭落order，我地前線冇得唔跟

咪fake news 可以上網續證
除非係遺失先要親身去櫃檯做

佢哋愈做就愈錯，外國勢力今次想唔干預都唔得喇。
正

到底閱讀理解幾差先會睇到你呢句意思

仆街 姐係佢會keep住啲大陸閪過黎播毒 然後永續係香港China virus 令香港人續唔到passport離開唔到香港
黑社會政權

網上申請之後一星期後帶埋本舊護照親身去領取
最近先續完

push

鎖港?

佢連預約領取服務都暫停，咁即係就算網上申請完續期後都冇得去拎？

加速主義好

中共唔承認BNO可以移民

你估你可唔可以用5+1 VISA呢個理由向POPO申請良民證

係咁嘅話，我估英國應該唔洗要良民証都申請到visa

聽佢鳩up 啦

-5**

全部唔比走

養埋一大班不事生產既注米大蟲

你真係急用可以打電話去
可以安排嚮元朗/尖沙咀/灣仔拎
否則就等到近你嘅辦事處開返先拎

落閘! 禁止出入境!

POPO一見到你申請良民證既原因係5+1 BNO VISA
摘名都摘唔切啦

到你一入境返香港即刻拉鳩你

是但問下做航空公司既人都知啦

你個預約係櫃臺做
網上做係唔駛約時間
你submit晒資料揀地點領證

機會係留畀有準備嘅人

On9, 我做過幾年airline你話我信唔信你

推

唔係呀，我上個月網上續期，揀左領證地點，佢之後寄張領證通知書寫住要係指定時期內預約時間領證，我之後網上預約成功拎左

個pandemic 分分鐘就係禁止出入境嘅藉口

之前講左好耐

有冇親身去睇下人地櫃檯工作情況
睇完包你唔會咁講

其實難聽啲講，走咗咁快返黎既同送頭有咩分別

老實除非支共倒台既啫，如果唔係仲返黎做乜

Btw 又講良民証，全世界都因為香港人俾港共政府欺壓所以開門俾香港人入，但係條件係要香港人問返港共政府拎良民証

如果要良民証會唔會好本末倒置呀？

仆街我本特衰護照六月過咗期

目的地承認就得

我2月無預約拎左
不過個時淨係做緊急服務
附近辦公室閂左門 打電話俾入境處
第2日即刻可以去灣仔拎

wfh點解要停？

因為有唔少人唔當係走難囉

又話儲返幾年錢先走
又話想兩邊走彈出彈入

真係咁驚中共 走咗仲返黎咩
同埋良民証應該都係手足CONCERN既點黎

係囉

唔封入境 先封出境

其實仲諗緊去唔去，幾時去，搵多幾年錢果啲係咪黃都未知啦，啲口吻似藍商家多啲

所以應該搵人去Twitter 同mp提議下俾英國討論下，可唔可以將啲唔係即刻去既人既 quota騰返出黎俾啲97前後無bno既去咗先，反正果班人咁鍾意諗就俾多啲時間佢地諗囉

知你入境處職員威啦

果然係兒登
你又做咩工咁有用？

同支那一樣，唔做Passport

係唔係要拎定良民證先

拎都無啊
其實續係咪照寫申請果個+就咁預約？

仲返黎

但良民証唔係話有証明有用先拎得咩？好似無得就咁拎？

身份證唔會過期

你好想換證？

咁又咁講，佢二三月嗰陣都有停既

應該拎可以,但申請同續領就暫停

唔比走！

係唔係拎證件得，續證暫停呀

邊間航空公司會比你用過期護照上機

可以郵寄

笑撚死
成個弱智仔係度單單打打
咪撚理佢啦

唔係好明你想講乜

出境同上機係兩樣野

出境用hkid都得
你唔通游水去英國咩

樓主條link好可疑

究竟你有無睇上文下理黎覆人

又咁講

上轉政府work from home, 申請護照服務都停左，除左緊急情況要拎護照之外...

但係我所知嘅係，你踩到上去，佢就好大機會幫你做。

入境處最怕麻煩。好多時嘈多幾嘢就買你怕。

好似counter都係身分證

幫緊你幫緊你

Bno

要去現場櫃枱囉
但佢而家冇開

但攞Passport有冇得攞

其他區辦事處冇開
之前揀咗屯門

你講到政府如果要封關 佢就點都封得架啦

你仆街啦航空公司癲起上嚟見你冇半年都夠膽死唔俾你上機

唔係我講

打去入境處 同佢講要用
可以去灣仔拎 仲有開

想禁錮中産

兒登仔真係兒登仔

其實你walkin都得

所以話拎定有著數 嫌柒唔拎定真係可以做大灣區人

係咪續證 可以直接去灣仔wall in?

今年12月SAR passport 到期 我仲有無機會續期

無BNO資格